<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Clima on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/clima/</link>
    <description>Recent content in Clima on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/clima/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Schimbările climatice sunt o escrocherie mondială?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;A fost aceasta escrocherie mondială numită schimbările climatice, care n-are nimic de a face cu realitatea. Schimbările climatice sunt doar o operațiune de business, doar o operațiune de a băga frica în oameni care n-are nicio legătură cu realitatea.&lt;/span&gt; Respectiv, nu avem voie să creștem dioxid de carbon, nu? Asta știe toată lumea generic. Deci, certificate verzi, n-ai voie să crești&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;În primul rând, dioxidul de carbon este cel care participă la procesul de fotosinteză fără de care plantele nu pot trăi, și ele ne dau nouă oxigen. În plus, bioxidul de carbon, din punct de vedere al compoziției aerului, are valoare cam de 0.02%, 78.2% este azot, 20.5 este oxigen, sub 1% gaze nobile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deci 0.02% este insignificant, in plus de atata avem nevoie de dioxid de carbon. Iar, piesa de rezistenta o consta in faptul ca, propaganda, cum este si astazi, in special media, a dus aceasta actiune la &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;paroxism, facand ca oamenilor sa le fie frica de ceea ce se intampla cu cresterea dioxidului de carbon. Schimbarile climatice sunt absolut naturale si ele vin in mod special datorita soarelui, si modul in care soarele..&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Deci nu intervenției umane?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Nu există intervenție umană pe așa ceva, e ca și cum, știți, noi am sta în această sală astăzi aici și influența noastră ar afecta cumva schimbarea climei de aici&amp;hellip; Este o dimensiune prea mare și un univers uriaș ca să poată să intervină omul pe așa ceva. Da&amp;rsquo; toate sunt făcute cu un scop.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Bine sunt si multi oameni, suntem 8 miliarde adica..
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;N-are nici o legatura, repet, este escrocherie, ca sa nu spun inselatorie de proportii.
RH: Da, dar e la scara planetara.. &lt;/span&gt;
CG: Inselatoria? Da, asa cum a fost si COVID, a fost un steag fals, care a fost ridicat si o omenire intreaga a cazut in genunchi, despre asta este vorba.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/QHyEdqyXrM0?si=N1gZu8osdvuI_dSh&amp;amp;t=786&#34;&gt;Dezbaterile Metropolei - Calin Georgescu, Radu Herjeu - 16 Septembrie 2024 - Metropola TV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
