<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Legionar on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/legionar/</link>
    <description>Recent content in Legionar on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/legionar/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Legea 217 și supraviețuirea identitară</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/legea217/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/legea217/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;INT&lt;/strong&gt;: &lt;em&gt;&amp;ldquo;Apropo de strămoșii noștri.&lt;br&gt;
În anul 2015 a fost promulgată o lege, Legea 217, cunoscută publicului larg ca legea anti-legionară, care vine să șteargă un capitol întreg din istoria noastră recentă. Iar între timp alte capitole sunt rescrise, cum este cel despre experimentul Pitești, unde se încearcă transformarea victimelor în agresori. Credeți că mai putem vorbi despre supraviețuirea noastră identitară în astfel de condiții?&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CG&lt;/strong&gt;: *&amp;ldquo;Vreau să vă spun un lucru, cei care au promovat această lege sau o susțin sunt &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;practic nevolnici, vânzători de țară și de credință și trebuiesc tratați ca atare. Eroismul înaintașilor noștri nu va dispărea niciodată și spiritul lor, indiferent ce lege vor da.&lt;/span&gt; Și subliniez că dacă au dat această lege, este cea mai pură dovadă, nu doar de blasfemie, ci de frica pe care o au însăși la rostirea lor: că spui Gogu Puiu, că spui Gheorghe Manu, că spui Ogoreanu, le este frică de ei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pentru că ei au ținut spiritul demn al acestei națiuni. Și vă întreb eu, sau întreb poporul român, de ce au dat această lege? Au dat-o &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;practic împotriva celor care au construit neamul românesc&lt;/span&gt;, vă dați seama! Deci, istoria nu se poate șterge, cum cred unii, chiar dacă ei se află la putere. Dar subliniez că ei nu au autoritatea puterii, autoritatea este dată doar de Dumnezeu.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 28&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Nationalismul Global si Miscarea Legionara</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;INT: Deci credeti ca acesta este motivul si anume frica, pentru care adevarul despre  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;miscarea legionara, caci despre ea este vorba, in aceasta Lege 217 se doreste ingropat&lt;/span&gt;, chiar si la 80 de ani de la asasinarea fondatorului sau. Frica sa fie oare singurul motiv pentru care se incearca ingroparea?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Frica, si, bineinteles, frica asa cum am spus. Frica si pierderea umanitatii, pierderea spiritului. Aici este atacul care se da, nu doar la nivelul Romaniei, ci la nivel mondial. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;De aia spuneam ca in noul nationalism discutam de un patriotism la nivel mondial, de care este nevoie in aceste momente. Iar Miscarea legionara, atunci cand se va scrie istoria adevarata pentru ca nu s-a scris inca istoria adevarata, dar se va scrie, se va arata ca a fost cea mai puternica esenta si expresie de sanatate si de vointa proprie venita din poporul roman. A fost unica, ea n-a fost nici o copie, facuta cu nimeni si de la nimeni.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Indiferent ce s-ar spune si indiferent cat sa se mai scrie impotriva ei, asta este adevarul. Si chiar daca nu se stie inca acest lucru, as vrea sa le atrag atentia acestor pseudo istorici sau pseudo culti care se grabesc sa improaste cu noroi aceasta  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;expresie de sanatate cum spuneam, ca ea face parte din istoria poporului roman.&lt;/span&gt; Si manipularea care este astazi a fost si atunci, si chiar daca, conducatorul miscarii legionare, Corneliu Zelea Codreanu alaturi de aproape 17 mii de comandati, la vremea respectiva a fost inlaturat, ceea ce pe mine ma doare aceasta inlaturare, nu a miscat pe nimeni din ceilalti aflati in tara.  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Pentru ca aceasta abnegatie a miscarii legionare, ne-a demonstrat un lucru pe care il vedem astazi. Nu a fost suficienta pentru crearea unui stat puternic si pentru transformarea unei populatii inca in popor&lt;/span&gt;.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 32&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-si-fapte&#34;&gt;Dovezi si fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
