<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Posts on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Razboiul din Ucraina nu exista</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/razboi-ucraina-inexistent/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/razboi-ucraina-inexistent/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
*&amp;ldquo;Moderatoare: Eu știu ce este la graniță (discuția fiind despre războiul din Ucraina)&lt;br&gt;
CG: Numai puțin. Nu știți. Ați fost acolo? Personal?&lt;br&gt;
Moderatoare: Văd. Suntem bombardați de știri, de imagini, de filme.&lt;br&gt;
CG: Aia este altceva. Ați fost acolo personal?&lt;br&gt;
Moderatoare:&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Deci nu există niciun conflict?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Puteți să spuneți 100% că așa este?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
Moderatoare: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Deci nu există conflict?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Răspundeți-mi la întrebare: sunteți 100% că așa este?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
Moderatoare: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Da&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Ați fost acolo? Ați văzut cu ochii dumneavoastră?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
Moderatoare: Văd ucrainieni pe drum, văd că vin încoace, în București.&lt;br&gt;
CG: Și eu văd. Dați-mi voie&lt;br&gt;
Moderatoare: De ce vin?&lt;br&gt;
CG: Dați-mi voie. Și eu văd că alocația pentru copilul ucrainian&amp;hellip;statul român îi dă 3700 de lei și alocația pentru copilul român îi dă 248 de lei. Și eu văd lucrurile astea.&lt;br&gt;
Moderatoare: Bun. Asta nu înseamna că nu-i conflict.&lt;br&gt;
CG: Numai puțin, dați-mi voie. La fel de bine văd mașini de peste jumătate de milion de euro cu numere de Ucraina. La fel văd hotel de 5 stele unde stau și sunt plătiți de statul român.&lt;br&gt;
Moderatoare: Păi de ce au venit?&lt;br&gt;
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Păi vă întreb eu, înseamnă că e conflict?&lt;/span&gt;&lt;br&gt;
Moderatoare: Dar există dove&amp;hellip;&lt;br&gt;
CG: Și toți sunt bărbați? &lt;br&gt;
Moderatoare: Dar există dovezi că&amp;hellip;&lt;br&gt;
CG: Dumneavoastră răspundeți-mi la întrebare!&lt;br&gt;
(&amp;hellip;)&lt;br&gt;
Moderatoare: Dar există dovadă, da? Că nu există conflict?&lt;br&gt;
CG: Eu nu am spus așa ceva.&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Interviu Etno TV - sursa originală nu a fost găsită &lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/watch/?v=1126181349127278&amp;amp;t=20&#34;&gt;Facebook Video&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>In 33 ani in Romania nu a existat nici o Revolutie</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/revolutie/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/revolutie/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CG&lt;/strong&gt;: *&amp;ldquo;Nu a fost decât o lege pe care înaintașii noștri au apărat-o. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Legea divină a Sarmizegetusei&lt;/span&gt;. Totul pentru țară, nimic pentru mine. Și să nu stăm în genunchi în fața nimănui.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Astăzi stăm în genunchi în fața întregului Occident, care este mort, și noi nu înțelegem acest lucru. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Țara este vândută, și copiii sunt vânduți&lt;/span&gt;, și cu toate astea există soluții. Și vă încurajez un singur lucru: revoluție nu aveți cum să faceți, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;că nu a fost nicio revoluție, vă spun de acum. În 33 de ani în România nu a existat nicio revoluție. &lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Cine vă spune că a fost vreo revoluție vreodată, să zicem, ori minte, ori habar nu are, dar merg pe varianta a doua.&lt;/span&gt; Singura formă care poate exista este revolta din tine, să fiți rebeli. Știți cine a fost cel mai mare rebel din lumea asta? &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Iisus Hristos&lt;/span&gt;, a fost cel mai mare rebel, n-a existat unul mai mare ca El. Și noi nu înțelegem nimic.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;context&#34;&gt;Context&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/vJlAh0zz3LA?si=BWkFp47FRdhO4VuU&amp;amp;t=1827&#34;&gt;Minutul 30: Conferință Călin Georgescu (14 apr 2024)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Legea 217 și supraviețuirea identitară</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/legea217/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/legea217/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;INT&lt;/strong&gt;: &lt;em&gt;&amp;ldquo;Apropo de strămoșii noștri.&lt;br&gt;
În anul 2015 a fost promulgată o lege, Legea 217, cunoscută publicului larg ca legea anti-legionară, care vine să șteargă un capitol întreg din istoria noastră recentă. Iar între timp alte capitole sunt rescrise, cum este cel despre experimentul Pitești, unde se încearcă transformarea victimelor în agresori. Credeți că mai putem vorbi despre supraviețuirea noastră identitară în astfel de condiții?&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;CG&lt;/strong&gt;: *&amp;ldquo;Vreau să vă spun un lucru, cei care au promovat această lege sau o susțin sunt &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;practic nevolnici, vânzători de țară și de credință și trebuiesc tratați ca atare. Eroismul înaintașilor noștri nu va dispărea niciodată și spiritul lor, indiferent ce lege vor da.&lt;/span&gt; Și subliniez că dacă au dat această lege, este cea mai pură dovadă, nu doar de blasfemie, ci de frica pe care o au însăși la rostirea lor: că spui Gogu Puiu, că spui Gheorghe Manu, că spui Ogoreanu, le este frică de ei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pentru că ei au ținut spiritul demn al acestei națiuni. Și vă întreb eu, sau întreb poporul român, de ce au dat această lege? Au dat-o &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;practic împotriva celor care au construit neamul românesc&lt;/span&gt;, vă dați seama! Deci, istoria nu se poate șterge, cum cred unii, chiar dacă ei se află la putere. Dar subliniez că ei nu au autoritatea puterii, autoritatea este dată doar de Dumnezeu.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 28&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Nationalismul Global si Miscarea Legionara</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;INT: Deci credeti ca acesta este motivul si anume frica, pentru care adevarul despre  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;miscarea legionara, caci despre ea este vorba, in aceasta Lege 217 se doreste ingropat&lt;/span&gt;, chiar si la 80 de ani de la asasinarea fondatorului sau. Frica sa fie oare singurul motiv pentru care se incearca ingroparea?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Frica, si, bineinteles, frica asa cum am spus. Frica si pierderea umanitatii, pierderea spiritului. Aici este atacul care se da, nu doar la nivelul Romaniei, ci la nivel mondial. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;De aia spuneam ca in noul nationalism discutam de un patriotism la nivel mondial, de care este nevoie in aceste momente. Iar Miscarea legionara, atunci cand se va scrie istoria adevarata pentru ca nu s-a scris inca istoria adevarata, dar se va scrie, se va arata ca a fost cea mai puternica esenta si expresie de sanatate si de vointa proprie venita din poporul roman. A fost unica, ea n-a fost nici o copie, facuta cu nimeni si de la nimeni.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Indiferent ce s-ar spune si indiferent cat sa se mai scrie impotriva ei, asta este adevarul. Si chiar daca nu se stie inca acest lucru, as vrea sa le atrag atentia acestor pseudo istorici sau pseudo culti care se grabesc sa improaste cu noroi aceasta  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;expresie de sanatate cum spuneam, ca ea face parte din istoria poporului roman.&lt;/span&gt; Si manipularea care este astazi a fost si atunci, si chiar daca, conducatorul miscarii legionare, Corneliu Zelea Codreanu alaturi de aproape 17 mii de comandati, la vremea respectiva a fost inlaturat, ceea ce pe mine ma doare aceasta inlaturare, nu a miscat pe nimeni din ceilalti aflati in tara.  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Pentru ca aceasta abnegatie a miscarii legionare, ne-a demonstrat un lucru pe care il vedem astazi. Nu a fost suficienta pentru crearea unui stat puternic si pentru transformarea unei populatii inca in popor&lt;/span&gt;.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 32&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-si-fapte&#34;&gt;Dovezi si fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Schimbările climatice sunt o escrocherie mondială?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;A fost aceasta escrocherie mondială numită schimbările climatice, care n-are nimic de a face cu realitatea. Schimbările climatice sunt doar o operațiune de business, doar o operațiune de a băga frica în oameni care n-are nicio legătură cu realitatea.&lt;/span&gt; Respectiv, nu avem voie să creștem dioxid de carbon, nu? Asta știe toată lumea generic. Deci, certificate verzi, n-ai voie să crești&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;În primul rând, dioxidul de carbon este cel care participă la procesul de fotosinteză fără de care plantele nu pot trăi, și ele ne dau nouă oxigen. În plus, bioxidul de carbon, din punct de vedere al compoziției aerului, are valoare cam de 0.02%, 78.2% este azot, 20.5 este oxigen, sub 1% gaze nobile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deci 0.02% este insignificant, in plus de atata avem nevoie de dioxid de carbon. Iar, piesa de rezistenta o consta in faptul ca, propaganda, cum este si astazi, in special media, a dus aceasta actiune la &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;paroxism, facand ca oamenilor sa le fie frica de ceea ce se intampla cu cresterea dioxidului de carbon. Schimbarile climatice sunt absolut naturale si ele vin in mod special datorita soarelui, si modul in care soarele..&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Deci nu intervenției umane?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Nu există intervenție umană pe așa ceva, e ca și cum, știți, noi am sta în această sală astăzi aici și influența noastră ar afecta cumva schimbarea climei de aici&amp;hellip; Este o dimensiune prea mare și un univers uriaș ca să poată să intervină omul pe așa ceva. Da&amp;rsquo; toate sunt făcute cu un scop.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Bine sunt si multi oameni, suntem 8 miliarde adica..
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;N-are nici o legatura, repet, este escrocherie, ca sa nu spun inselatorie de proportii.
RH: Da, dar e la scara planetara.. &lt;/span&gt;
CG: Inselatoria? Da, asa cum a fost si COVID, a fost un steag fals, care a fost ridicat si o omenire intreaga a cazut in genunchi, despre asta este vorba.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/QHyEdqyXrM0?si=N1gZu8osdvuI_dSh&amp;amp;t=786&#34;&gt;Dezbaterile Metropolei - Calin Georgescu, Radu Herjeu - 16 Septembrie 2024 - Metropola TV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Intelepciunea Ruseasca</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/intelepciunearusa/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/intelepciunearusa/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&amp;ldquo;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Șansa României este înțelepciunea rusească.&lt;/span&gt; Rusia nu este o țară lașă și sigur își va proteja compatrioții.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Cine e Calin Georgescu? (Recorder) &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?t=524&amp;amp;v=RcBjGlbg3xk&#34;&gt;Minutul 8:45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dovezi si fapte&lt;/strong&gt;: Afirmația implică susținerea unui regim agresiv, cu un istoric documentat de încălcări ale drepturilor internaționale.
&lt;a href=&#34;https://news.un.org/en/story/2024/07/1151741&#34;&gt;Raport ONU privind actiunile Rusiei&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Limba latină se trage din limba română</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/prima-limba/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/prima-limba/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Mihai Tatulici (citind o declarație de-a lui Georgescu): Proto-româna a reprezentat rădăcina limbii latine și nu invers. Indiscutabil.
CG: Eu vă spun doar atât. Orice neam din&amp;hellip;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;orice populație din Europa va dori să-și cunoască identitatea și rădăcinile va da sigur de limba română.&lt;/span&gt; [&amp;hellip;] &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Cine este Calin Georgescu, UN PARTID CAT UN POPOR! DIALOG FABULOS cu Mihai Tatulici  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/wF8YQCAyu9w?si=emgSabHEi1N2cozn&amp;amp;t=2744&#34;&gt;Minutul 45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dovezi si fapte&lt;/strong&gt;:  &lt;a href=&#34;https://ro.wikipedia.org/wiki/Istoria_limbii_rom%C3%A2ne&#34;&gt;Istoria Limbii Romane&lt;/a&gt;
&lt;a href=&#34;https://historia.ro/sectiune/general/cum-si-cand-a-aparut-limba-romana-569853.html&#34;&gt;Cum a aparut limba romana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nu exista COVID, singura stiinta este Iisus Hristos</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/covid/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/covid/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Cazutul in genunchi inseamna ca toata &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;lumea a acceptat ca exista COVID, nu exista nimica, n-a fost vazut nici un virus, nu exista&lt;/span&gt;, nu l-a vazut nimeni niciodata. Nu exista asa ceva. Stiti cum e chestiunea asta? Este asa: A venit Dumnezeu si a spus, ba baieti, uite eu cum l-am facut pe om am gresit, mi-a scapat chestia asta cu imunitatea, si atuncea va rog pe voi doctorii sa imi dati o injectie ca sa-mi intarati imunitatea, nu exista asa ceva. Drept dovada ca toate aceste demersuri au fost facute din impunere politica. Singura stiinta care exista in aceasta lume este Iisus Hristos, singura si unica, nu exista alta stiinta.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Podcast cu Gojira  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/cd6lf1aWyi4?feature=shared&amp;amp;t=2058&#34;&gt;Minutul 34&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Spatiul Schengen</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/schengen/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/schengen/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Pentru mine este o mare onoare ca nu am intrat in Schengen, subliniez asta, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ma bucur ca nu am intrat in Schengen&lt;/span&gt;, ne este bine ca n-am intrat in Shengen, noi nu avem nevoie de covrigul lor, si nici sa pupam ghiulul.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://youtu.be/_A093_XU3IE?t=107&#34;&gt;Minutul 1:47&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dovezi si fapte&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://shorturl.at/QP2Q4&#34;&gt;Informații despre Schengen&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hrana: stiti de ce se mananca? Ca sa dea de mancare la paraziti</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/alimentatie_parazitara/</link>
      <pubDate>Mon, 02 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/alimentatie_parazitara/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declarație&#34;&gt;Declarație&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Călin Georgescu&lt;/strong&gt;: *&amp;ldquo;Fiecare țară are o identitate, noi n-avem niciuna. Și atunci am spus: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Hrana, Apa, Energie&lt;/span&gt;. Cu asta cucerim lumea, mai ales astăzi.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Hrana înseamnă, în primul rând, să hrănești mintea cu adevărul. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Hrana nu înseamnă mâncare. Ha. Știți de ce se mănâncă? De ce mănâncă omul? Nu ca să aibă energie, ci ca să dea de mâncare la paraziți&lt;/span&gt;, și atunci când ți-e frică, când ai neliniști, când ai oboseli, ești &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;parazitat energetic&lt;/span&gt;, asta înseamnă.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Nu mai ești tu, e altcineva, și atunci în continuare mănânci, mănânci ca să-ți oferi un cadou, mănânci din plictiseală, mănânci că așa dă bine. Dom&amp;rsquo;ne, dacii nu se hrăneau cu ce vedeți prin publicitățile astea banale, ei se hrăneau cu aerul munților și cu fructele pădurii, atât.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Autocontrolul este important, asta înseamnă voință interioară, ce fac cu mine.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;context&#34;&gt;Context&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/vJlAh0zz3LA?si=BWkFp47FRdhO4VuU&amp;amp;t=2400&#34;&gt;Minutul 40: Conferință Călin Georgescu (14 apr 2024)&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Industria calului - o oportunitate pentru România?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_calul/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_calul/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;Cea mai prosperă afacere în această lume este &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;industria calului. La fiecare 3-5 minute este o cursă de cai în întreaga lume.&lt;/span&gt; România deține, morfologic vorbind, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;cea mai mare capital pentru creșterea acestui nobil animal&lt;/span&gt;, pe care de altfel l-a crescut înainte. Un cal înseamnă cel puțin 12-15 meserii, deci breslele și meseriașii ar fi, ca o floare s-ar dezvolta. Aparte de faptul că faci totul natural și extrem de pur.&amp;rdquo; *&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/zlo5oq8XMT8?feature=shared&amp;amp;t=3470&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Manipularea principiului materiei și falsitatea sistemului medical</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_medicina_2/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_medicina_2/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;Totul pleacă de la cea mai mare manipulare a lumii, cea care s-a inoculat &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;principiul materiei&lt;/span&gt;, că totul este materie, și corpul este materie, și sufletul este materie, și spiritul este materie, și pe asta se bazează falsitatea sistemului medical la nivel mondial.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pentru că ei spun, corpul este susceptibil la &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;atacurile unor factori fizici și biologici din afară&lt;/span&gt;, adică i-au creat un dușman, și este fals. Că spune, medicina a găsit soluții, și știința a găsit soluții la orice, și nu este adevărat, uitați-vă în jurul vostru, sunt mai multe &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;boli mortale&lt;/span&gt; și mai mulți oameni care mor, ca niciodată, de &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;boli incurabile&lt;/span&gt;, păi simplul fapt că există boala degenerativă dovedește &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;slăbiciunea sistemului medical&lt;/span&gt;, pentru că nu-ți pui nicio întrebare. Cine sunt eu? Chiar există această boală?&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/zlo5oq8XMT8?feature=shared&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Modernizarea Japoniei s-a bazat pe legea lui Spiru Haret?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/4_japonia/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/4_japonia/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Japonia modernă astăzi, uitați-vă, vă dau un exemplu concret, se bazează pe legea lui Spiru Haret. O știu asta de la maestrul meu Mircea Malița, trimis de Ceaușescu la vremea respectivă în Japonia, văzând saltul japonez&amp;hellip;&lt;/span&gt; L-au plimbat prin Japonia și tot nu îi spuneau despre ce e vorba, și sătul, după două trei zile, a spus: Bine, dom&amp;rsquo;le, spuneți, dom&amp;rsquo;le, cum ați făcut chestia asta, că n-am înțeles nimic! Și ăștia, jenați, japonezii, în stilul lor foarte elegant, i-au spus: Dom&amp;rsquo;le, păi noi am luat legea românului vostru Spiru Haret și am aplicat-o în Japonia. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Asta este.&lt;/span&gt;&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/QHyEdqyXrM0?si=hoSzgoF7SDN1BTvJ&amp;amp;t=1677&#34;&gt;Dezbaterile Metropolei - Călin Georgescu, Radu Herjeu - 16 Septembrie 2024 - Minutul 27&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nanocipuri in Pepsi</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Deci daca te uiți pe etichetă [&amp;hellip;] sunt peste 38 de ingrediente. Deci cum poți să bei ceva cu peste 38 de ingrediente. Este imposibil. Deci aicia sigur&amp;hellip;este exact ceea ce vor ei să facă: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ți-au predat marfa de plastic, tot ce înseamnă nanocipuri și intră în tine ca într-un laptop&lt;/span&gt; &lt;br&gt;
Niculescu: Și dețin controlul. &lt;br&gt;
CG: Exact. Asta este piesa! Bravo. Piesa lor de rezistență în sistemul oligarhic este controlul, nu banii. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Călin Georgescu - PUTEREA EXEMPLULUI - Realități cu Niculescu #98  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/4da4mRPEng4?si=d7zl7rDXSgoVSLan&amp;amp;t=128&#34;&gt;Minutul 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Originea numelui Gaza: mit sau realitate?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/3_gaza/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/3_gaza/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Zona arabă, și ce vedeți acolo pe culoarul ăla maritim care pleacă de la Siria, Beirut, Liban și Gaza&amp;hellip; &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;De ce îi spune Gaza, da? De la gaz, da&amp;rsquo; nu prea se vorbesc de lucrurile astea.&lt;/span&gt; Acolo este firul de la nord la sud, care delimitează o zonă foarte importantă de resurse.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/4da4mRPEng4?si=veJxtFhKmN8Bt3Qo&amp;amp;t=1573&#34;&gt;Călin Georgescu - PUTEREA EXEMPLULUI - Realități cu Niculescu #98, Minutul 26&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Originea numelui &amp;ldquo;Gaza&amp;rdquo;&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
Numele &amp;ldquo;Gaza&amp;rdquo; nu are legătură cu resursa naturală &amp;ldquo;gaz&amp;rdquo;. Este un nume cu origini antice, menționat pentru prima dată în:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Surse egiptene&lt;/strong&gt;: Înregistrările militare ale faraonului Thothmes III din secolul al XV-lea î.Hr.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;Correspondența Amarna&lt;/strong&gt;: Denumirea apare ca Āl Ĥazzati, cu variante de ortografie diferite.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Se comunica telepatic pe vremea lui Stefan cel Mare</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/telepatie/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/telepatie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&amp;hellip;sunt lucruri care ne-au fost ascunse, legate de viață, legate de univers. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Vom funcționa foarte curând, nu prin telefoane, prin telepatie, exact cum funcționează plantele, păsările, animalele.&lt;/span&gt; Și este absolut firesc. Exact cum funcționa viața pe vremea lui Ștefan cel Mare&amp;hellip;trebuie să ne întoarcem la rădăcini. Asta a fost obiectivul meu permanent pe care l-am transmis poporului român.&amp;quot;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Ediție Specială - Călin Georgescu - ROMÂNIA, ÎNCOTRO? - 17.04.2024 @ MonitorTV &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/live/CASQKA8iY-Q?si=n03nQL_0ZPhwSU5a&amp;amp;t=2943&#34;&gt;Minutul 49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vaccinurile și impactul asupra sistemului imunitar</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/2_vaccin/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/2_vaccin/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;Și la fel este și cu vaccinul, că tot este temă la zi, în România și în Europa. Păi cum pot să cred eu așa ceva? Adică &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;dintr-un copil sănătos eu fac un copil bolnav&lt;/span&gt;, dintr-un motiv foarte simplu.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pentru că boala apare când &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;sistemul imunitar este scăzut&lt;/span&gt;, ori vaccinul nu îți crește sistemul imunitar, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ți-l slăbește&lt;/span&gt;, aparte de faptul că este un drept, poate să fie, dar nu o obligație. Ori nimeni nu își pune nicio întrebare în acest sens, pentru că în sensul acesta sistemul percepe și scoate oameni care trebuie să respecte dogme.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;context&#34;&gt;Context&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/zlo5oq8XMT8?feature=shared&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea” - Minutul 29&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apa nu e H2O, am fost dresați</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Oare apa este chiar H2O?&amp;hellip;așa cum am fost, hai să zic instruiți, ca să nu zic dresați, să credem? [&amp;hellip;] Eu vă spun că nu e așa.&lt;/span&gt; Acolo este informație. De-aia îți vin in PET de plastic: ca să nu mai fie informație. [&amp;hellip;] Că dacă ar fi ea așa cum a fost lăsată, ea îți dă informație și atuncea realizezi conștiința. Că nici conștiința nu are cum să vină dacă tu ești dresat să te duci la o cutie unde cineva îți vinde niște chestiuni de plastic. Tot ce este în supermarket este plastic. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://youtu.be/TOMcErkWalI?si=nFn5KB6VtH38IHwU&amp;amp;t=2269&#34;&gt;Minutul 37:50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Blaga, unul din principalii interzisi in Romania.</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/blaga/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/blaga/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Este ceea ce Blaga spunea, nu vreau, nu sfaram, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;cupola lumii&lt;/span&gt;
Gojira: Corola de minuni a lumii, va zic eu exact&lt;br&gt;
CG: Exact, corola de minuni a lumii, nu vreau sa ucid prin mintea mea, lucrurile pe care le intalnesc in cale, ochi, in flori, pe buze sau morminte.
Deci este rasunator ce a spus Blaga, si ganditi-va ca Lucian Blaga este unul din &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;principalii interzisi in Romania&lt;/span&gt;. Deci nu vreau sa sfaram corola de minuni a lumii, e esential, asta este legatura.&lt;br&gt;
Gojira: Unde e interzis Blaga, domnul Georgescu? Ca se preda in scoli..
CG: Lucian Blaga? Daca dumneavoastra imi demonstrati ca este predat in scoli&amp;hellip;
Gojira: In clasa a 9-a, eu l-am studiat pe Lucian Blaga la Limba si Literatura Romana&lt;br&gt;
CG: A, atunci, nu acum!&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=cd6lf1aWyi4&#34;&gt;Calin Georgescu - Candidat independent | Aproximativ Discutii ALEGERI 2024 cu Gojira | Podcast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lucian Blaga se afla pe banconota de 200 RON&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lucian Blaga în programa școlară&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
Lucian Blaga se regăsește pe lista autorilor canonici în &lt;a href=&#34;https://cdn.edupedu.ro/wp-content/uploads/2024/08/programe-bac-2025_-Limba-si-literatura-romana-pentru-scolile-si-sectiile-cu-predare-in-limba-maghiara.pdf&#34;&gt;programa școlară&lt;/a&gt;, alături de alții: Mihai Eminescu, I.L. Caragiale, Ioan Slavici, Marin Preda, Nichita Stănescu etc.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Distributism și Resuveranizarea României</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_economia_distributism/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_economia_distributism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;Despre distributism: singurul sistem economic care permite &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;distribuția largă a proprietății productive&lt;/span&gt;, care asigură cel puțin trei lucruri: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;independența materială a fiecărui cetățean&lt;/span&gt;, elimină problemele uriașe cauzate între muncă și capital, și întărește spiritul comunitar, adică nu aduce bani la bănci cu sacul, ci îmbogățește familia, comunitatea. Sistemul distributist se ocupă de cei săraci, în mod special.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;România trebuie să aibă astăzi peste &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;90% clasă mijlocie&lt;/span&gt; ca să se dezvolte și are sub 2%. Restul venerabilizează statul, care este esențial. Dar cum? Resuveranizând persoana, omul, și în mod special, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;resuveranizând moneda&lt;/span&gt;. Naționalizarea monedei este singura soluție pentru dobândirea libertății și prosperității României, singura, nu există altă soluție.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Asta înseamnă bani fără dobândă. Deci nu împrumut bani cu dobândă și îmi creez o monedă falsă și aia de plastic, că de aia nici nu e băgată în seamă, e de câtă conștiință am față de moneda mea. A spus bătrânul Rothschild, probabil singurul lui moment de adevăr: Zice, „&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Dă-mi moneda țării&lt;/span&gt; și nu contează cine face legile.” De aici pleacă totul. Banca Națională trebuie să fie &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Națională, nu Anti-Națională&lt;/span&gt;. Distributismul întărește acest lucru și, mai mult de atât, îi ajută pe oameni să înțeleagă că pot gândi orice spre binele lor.&amp;rdquo; *&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=zlo5oq8XMT8&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea” - Minutul 51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Eolienele nu produc energie, sunt la nivel de 0.01%</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/3_eoliene/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/3_eoliene/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Nu produc eolienele energie, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;eolienele sunt la nivel de 0.01%.&lt;/span&gt; Ce produce energie este energia din apa, energia din carbune, astea sunt elementele primare. Cine v-a spus despre energia eoliana va spun ca nu este asa, si este o demonstratie precisa. [&amp;hellip;] Cine? Eolienele? Nu are cum, nu are cum sa fie asa. Eolinele &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;au un efect foarte nociv secundar, radiatiile, electromagnetism, acolo se distruge viata din jur,&lt;/span&gt; din tot ceea ce creste, culturile, fauna, flora sunt secatuite.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/wF8YQCAyu9w?si=78le0NmeJCWHLeNk&amp;amp;t=994&#34;&gt;Cine este Calin Georgescu, UN PARTID CAT UN POPOR! DIALOG FABULOS cu Mihai Tatulici&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Producția de energie eoliană în România&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
În 2022, energia eoliană a produs aproximativ &lt;strong&gt;7000 Gigawatt/oră&lt;/strong&gt; în România, contribuind semnificativ la mixul energetic național.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sursa: &lt;a href=&#34;https://onoff.greatnews.ro/producatori-de-energie-eoliana-in-romania-lista-completa-a-centralelor-in-2024/&#34;&gt;Raport energetic&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Feminismul este o mizerie absoluta</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/feminism/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/feminism/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&amp;ldquo;Gojira: Este Romania pregatita sa aiba presedinte o femeie in momentul asta?&lt;br&gt;
CG: O femeie?&lt;br&gt;
Gojira: Da.&lt;br&gt;
CG: Nu.&lt;br&gt;
Gojira: De ce?&lt;br&gt;
CG: Pentru ca &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;femeia are un alt rol in societate. Nu are cum sa faca fata&lt;/span&gt;, in fata femeii trebuie sa te pleci pentru ca da nastere la fiinta om, cum spunea Tutea. Si eu si dumneavoastra tot din femeie ne tragem.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ca sa fii pe aceasta zona de lupta apriga nu e de joaca, asta nu poate sa faca decat un barbat, sprijinit de o femeie puternica, este foarte important ce va spun, si sprijinit de o natiune in care femeile trebuie sa aiba un rol principal. Este diferenta mare, mare, gigantica, intre feminitate, care este puterea femeii, desavarsita, si feminismul impusa de un occident degenerat, care nu a facut altceva decat sa distruga cea mai mare putere din lume.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Gojira: Deci dvs nu credeti in feminism?&lt;br&gt;
CG: In feminism? &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Feminismul este o mizerie absoluta&lt;/span&gt; care i se atribuie femeii. Dati-mi voie sa va spun [&amp;hellip;]&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
&lt;a href=&#34;https://youtu.be/cd6lf1aWyi4?feature=shared&amp;amp;t=1847&#34;&gt;Calin Georgescu - Candidat independent | Aproximativ Discutii ALEGERI 2024 cu Gojira | Podcast&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Longevitatea in Insulele Marshall</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/longevitate/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/longevitate/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;În ultima mea misiune în insulele Marshall, [&amp;hellip;] Oamenii din acest paradis nu au știut că a existat al Doilea Război Mondial și nu știau că existau doctori. În medie, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;oamenii de pe insulele Marshall trăiau 180-200 de ani, iar acum media de viață acolo este de 35-45 de ani.&lt;/span&gt;&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=ctwNUYShvL0&amp;amp;t=1964s&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Omul nu a ajuns pe Luna</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Domne stiti cum e? Zic unii a ajuns omul pe luna. Eu, nu, nu ca nu cred, sunt sigur ca nu a fost asa. Este o alta manipulare. Dar asta e alta tema. Domne aia &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;a fost o manipulare cu mersul omului pe luna&lt;/span&gt;, dar asta e alta poveste, drept dovada ca dupa ce au fost prin 70 nu a mai fost nimeni pe luna, adica brusc, domne nu am mai avut tehnica sa facem stii?. [&amp;hellip;] Da&amp;rsquo; auziti chestia asta cu mersul pe luna, adica a ajuns pe luna si n-a putut sa coboare 30cm din minte in inima. In sensul ca omul sta in minte si stand in minte el sta intr-o inchisoare, daca are sta in inima, ar fi altceva.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=TOMcErkWalI&#34;&gt;MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Declaratie despre seful OMS</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/2_rasism/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/2_rasism/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;: Transcriptul în limba română al discuției despre șeful OMS&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;C.G: Să știi că l-am cunoscut când era ministru de externe (n.r. al Etiopiei), a fost întâi ministru de externe. L-am întâlnit, îmi amimtesc, era la Geneva, la o întâlnire. Era exact definiția sclavului. Vreau să îți spun foarte clar ce înseamnă asta, ca să înțelegem la cine se uită oamenii noștri.&lt;br&gt;
În anii 1960, în SUA, a trăit marea legendă Malcolm X. Malcolm X era un lider împotriva sclaviei.&lt;br&gt;
R.F: Țin minte. A fost liderul mișcării Panterelor Negre.&lt;br&gt;
C.G: Exact. Și, apropo, a fost asasinat, exact în aceeași situație ca la Kennedy. El a definit asta foarte clar, a zis așa: există c****i de casă și c****i de câmp. Tedros este exact un c****i de casă. Ce înseamnă asta?&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=ctwNUYShvL0&amp;amp;t=1428s&#34;&gt;Dr. Reiner Fuellmich interviews former UN executive Dr. Călin Georgescu&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Petrolul se află în Orient, în Rusia și în România</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Călin Georgescu: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Petrolul in momentul ăsta se află în Orient, în Rusia și, culmea, în România.&lt;/span&gt; Aici este petrolul. &amp;hellip; Știți cât este OMV-ul? OMV-ul la vremea respectivă era cât o benzinărie Petrom de la Ploiești. Atâta valora OMV-ul. &lt;br&gt;
Gojira: La vremea respectivă, la ce vă referiți? &lt;br&gt;
Călin Georgescu: Atuncea când s-au dus tratativele de cumpărare a Petromului de către OMV. Atâta valora OMV-ul. Deci OMV-ul a venit cu acea poziție și pe care s-a schimbat astăzi în ce este ea.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Aproximativ Discutii ALEGERI 2024 cu Gojira, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=cd6lf1aWyi4&amp;amp;t=1060s&#34;&gt;Minutul 17:45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Capitalismul este egal cu Comunismul</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/capitalismcomunism/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/capitalismcomunism/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&amp;ldquo;Gospodaria taraneasca si pamanturile au fost distruse in special prin aceeasi metoda pe care a facut-o comunismul s-a facut si in capitalism ca este una si acelasi lucru: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;capitalismul este egal cu comunismul&lt;/span&gt;, nu exista nici o diferenta, si anume piata, care este piata monopol, si nu a mai fost piata libera. Eu sunt pentru adevarata piata libera.&amp;rdquo;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Interviu Fanatik RO cu Mihai Tatulici
&lt;a href=&#34;https://youtu.be/wF8YQCAyu9w?feature=shared&amp;amp;t=2281&#34;&gt;Minutul 38&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Piramide si centre de energie</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Lumea vrea sa vada si apoi sa creada. Vad si &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;piramidele egiptene care nu au fost inca folosite pentru ceea ce au fost create&lt;/span&gt;.
AP: Care sunt niste centre de energie extraordinar de puternice&amp;hellip;
CG: Exact, vad piramidele egiptene si nu au fost inca folosite, asa cum astazi daca il asezi pe unul in fata piramidelor, el spune ca nu sunt. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=H44CS5KVA8g&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Industria este la pamant</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/industria/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/industria/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;România nu mai produce nimic&lt;/span&gt;, noi nu avem nici o fabrica de scobituri astazi, nu producem nimic. E ceva romanesc? Cu ce suntem noi imbracati? [&amp;hellip;] Deci neproducand nimic, tu nu poti sa ai nici o pretentie, si atunci teza mea este sa producem totul intern. Industria este la pământ.&amp;quot;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/61555923770502/videos/570565955623956/&#34;&gt;Călin Georgescu, despre ora de religie în școli și economia României&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dovezi si fapte&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Producția industrială a României a crescut în ultimii 30 de ani cu 75% (&lt;a href=&#34;https://prosperitydata360.worldbank.org/en/indicator/IMF+IFS+AIPMA_IX&#34;&gt;Banca Mondiala&lt;/a&gt;)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://insse.ro/cms/sites/default/files/field/publicatii/buletin_statistic_de_industrie_nr09_2024.pdf&#34;&gt;Buletin Statistic de Industrie INS&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>România e un stat slab, sărac și înapoiat</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/saracie/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/saracie/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;România e un stat slab, sărac și înapoiat.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581&#34;&gt;Live cu Gogu Puiu: România în Europa&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Puterea națională a României&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
Conform clasamentului Global Firepower din 2023, care evaluează puterea militară a 145 de națiuni, România ocupă locul 47. Acest clasament ia în considerare factori precum numărul de militari activi, echipamentele militare și bugetul apărării. Deși nu se află în topul mondial, România deține o influență regională semnificativă în Europa de Est și în cadrul Uniunii Europene.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sursa: &lt;a href=&#34;https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/topul-celor-mai-puternice-armate-ale-lumii-in-2023-ce-efective-si-dotari-are-romania-si-ce-loc-ocupa-2364795&#34;&gt;Digi24 - Topul celor mai puternice armate ale lumii în 2023&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Rata riscului de sărăcie și creșterea economică&lt;/strong&gt;:&lt;br&gt;
În ceea ce privește creșterea economică, Produsul Intern Brut (PIB) al României a înregistrat o creștere semnificativă în ultimele trei decenii. De exemplu, în 1990, PIB-ul României era de aproximativ 38,5 miliarde USD, iar în 2020 a ajuns la aproximativ 250 miliarde USD, conform datelor Băncii Mondiale.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Surse:
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://data.worldbank.org/indicator/NY.GDP.MKTP.CD?locations=RO&#34;&gt;Banca Mondială - PIB România&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&#34;https://economedia.ro/grafic-cum-a-evoluat-economia-romaniei-pana-la-un-nou-rezultat-surpriza-de-crestere-in-trimestrul-ii-pib-ul-tarii-depaseste-cu-82-nivelul-de-dinaintea-pandemiei-de-ce-nu-simtim-ca-economia-du.html&#34;&gt;Economedia - Evoluția economiei României&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
