<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Economia on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/economia/</link>
    <description>Recent content in Economia on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/economia/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Despre Distributism și Resuveranizarea României</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_economia_distributism/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_economia_distributism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&amp;ldquo;Despre distributism: singurul sistem economic care permite &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;distribuția largă a proprietății productive&lt;/span&gt;, care asigură cel puțin trei lucruri: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;independența materială a fiecărui cetățean&lt;/span&gt;, elimină problemele uriașe cauzate între muncă și capital, și întărește spiritul comunitar, adică nu aduce bani la bănci cu sacul, ci îmbogățește familia, comunitatea. Sistemul distributist se ocupă de cei săraci, în mod special.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;România trebuie să aibă astăzi peste &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;90% clasă mijlocie&lt;/span&gt; ca să se dezvolte și are sub 2%. Restul venerabilizează statul, care este esențial. Dar cum? Resuveranizând persoana, omul, și în mod special, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;resuveranizând moneda&lt;/span&gt;. Naționalizarea monedei este singura soluție pentru dobândirea libertății și prosperității României, singura, nu există altă soluție.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Asta înseamnă bani fără dobândă. Deci nu împrumut bani cu dobândă și îmi creez o monedă falsă și aia de plastic, că de aia nici nu e băgată în seamă, e de câtă conștiință am față de moneda mea. A spus bătrânul Rothschild, probabil singurul lui moment de adevăr: Zice, „&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Dă-mi moneda țării&lt;/span&gt; și nu contează cine face legile.” De aici pleacă totul. Banca Națională trebuie să fie &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Națională, nu Anti-Națională&lt;/span&gt;. Distributismul întărește acest lucru și, mai mult de atât, îi ajută pe oameni să înțeleagă că pot gândi orice spre binele lor.&amp;rdquo; *&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=zlo5oq8XMT8&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea” - Minutul 51&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
