<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Stiinta on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/stiinta/</link>
    <description>Recent content in Stiinta on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/stiinta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Despre Nationalismul Global si Miscarea Legionara</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;INT: Deci credeti ca acesta este motivul si anume frica, pentru care adevarul despre  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;miscarea legionara, caci despre ea este vorba, in aceasta Lege 217 se doreste ingropat&lt;/span&gt;, chiar si la 80 de ani de la asasinarea fondatorului sau. Frica sa fie oare singurul motiv pentru care se incearca ingroparea?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Frica, si, bineinteles, frica asa cum am spus. Frica si pierderea umanitatii, pierderea spiritului. Aici este atacul care se da, nu doar la nivelul Romaniei, ci la nivel mondial. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;De aia spuneam ca in noul nationalism discutam de un patriotism la nivel mondial, de care este nevoie in aceste momente. Iar Miscarea legionara, atunci cand se va scrie istoria adevarata pentru ca nu s-a scris inca istoria adevarata, dar se va scrie, se va arata ca a fost cea mai puternica esenta si expresie de sanatate si de vointa proprie venita din poporul roman. A fost unica, ea n-a fost nici o copie, facuta cu nimeni si de la nimeni.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Indiferent ce s-ar spune si indiferent cat sa se mai scrie impotriva ei, asta este adevarul. Si chiar daca nu se stie inca acest lucru, as vrea sa le atrag atentia acestor pseudo istorici sau pseudo culti care se grabesc sa improaste cu noroi aceasta  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;expresie de sanatate cum spuneam, ca ea face parte din istoria poporului roman.&lt;/span&gt; Si manipularea care este astazi a fost si atunci, si chiar daca, conducatorul miscarii legionare, Corneliu Zelea Codreanu alaturi de aproape 17 mii de comandati, la vremea respectiva a fost inlaturat, ceea ce pe mine ma doare aceasta inlaturare, nu a miscat pe nimeni din ceilalti aflati in tara.  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Pentru ca aceasta abnegatie a miscarii legionare, ne-a demonstrat un lucru pe care il vedem astazi. Nu a fost suficienta pentru crearea unui stat puternic si pentru transformarea unei populatii inca in popor&lt;/span&gt;.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 32&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-si-fapte&#34;&gt;Dovezi si fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Schimbările climatice sunt o escrocherie mondială?</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/incalzireglobala/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;A fost aceasta escrocherie mondială numită schimbările climatice, care n-are nimic de a face cu realitatea. Schimbările climatice sunt doar o operațiune de business, doar o operațiune de a băga frica în oameni care n-are nicio legătură cu realitatea.&lt;/span&gt; Respectiv, nu avem voie să creștem dioxid de carbon, nu? Asta știe toată lumea generic. Deci, certificate verzi, n-ai voie să crești&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;În primul rând, dioxidul de carbon este cel care participă la procesul de fotosinteză fără de care plantele nu pot trăi, și ele ne dau nouă oxigen. În plus, bioxidul de carbon, din punct de vedere al compoziției aerului, are valoare cam de 0.02%, 78.2% este azot, 20.5 este oxigen, sub 1% gaze nobile.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Deci 0.02% este insignificant, in plus de atata avem nevoie de dioxid de carbon. Iar, piesa de rezistenta o consta in faptul ca, propaganda, cum este si astazi, in special media, a dus aceasta actiune la &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;paroxism, facand ca oamenilor sa le fie frica de ceea ce se intampla cu cresterea dioxidului de carbon. Schimbarile climatice sunt absolut naturale si ele vin in mod special datorita soarelui, si modul in care soarele..&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Deci nu intervenției umane?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Nu există intervenție umană pe așa ceva, e ca și cum, știți, noi am sta în această sală astăzi aici și influența noastră ar afecta cumva schimbarea climei de aici&amp;hellip; Este o dimensiune prea mare și un univers uriaș ca să poată să intervină omul pe așa ceva. Da&amp;rsquo; toate sunt făcute cu un scop.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;RH: Bine sunt si multi oameni, suntem 8 miliarde adica..
CG: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;N-are nici o legatura, repet, este escrocherie, ca sa nu spun inselatorie de proportii.
RH: Da, dar e la scara planetara.. &lt;/span&gt;
CG: Inselatoria? Da, asa cum a fost si COVID, a fost un steag fals, care a fost ridicat si o omenire intreaga a cazut in genunchi, despre asta este vorba.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/QHyEdqyXrM0?si=N1gZu8osdvuI_dSh&amp;amp;t=786&#34;&gt;Dezbaterile Metropolei - Calin Georgescu, Radu Herjeu - 16 Septembrie 2024 - Metropola TV&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Limba latină se trage din limba română</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/prima-limba/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/prima-limba/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Mihai Tatulici (citind o declarație de-a lui Georgescu): Proto-româna a reprezentat rădăcina limbii latine și nu invers. Indiscutabil.
CG: Eu vă spun doar atât. Orice neam din&amp;hellip;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;orice populație din Europa va dori să-și cunoască identitatea și rădăcinile va da sigur de limba română.&lt;/span&gt; [&amp;hellip;] &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Cine este Calin Georgescu, UN PARTID CAT UN POPOR! DIALOG FABULOS cu Mihai Tatulici  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/wF8YQCAyu9w?si=emgSabHEi1N2cozn&amp;amp;t=2744&#34;&gt;Minutul 45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Dovezi si fapte&lt;/strong&gt;:  &lt;a href=&#34;https://ro.wikipedia.org/wiki/Istoria_limbii_rom%C3%A2ne&#34;&gt;Istoria Limbii Romane&lt;/a&gt;
&lt;a href=&#34;https://historia.ro/sectiune/general/cum-si-cand-a-aparut-limba-romana-569853.html&#34;&gt;Cum a aparut limba romana&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nu exista COVID, singura stiinta este Iisus Hristos</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/covid/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/covid/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Cazutul in genunchi inseamna ca toata &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;lumea a acceptat ca exista COVID, nu exista nimica, n-a fost vazut nici un virus, nu exista&lt;/span&gt;, nu l-a vazut nimeni niciodata. Nu exista asa ceva. Stiti cum e chestiunea asta? Este asa: A venit Dumnezeu si a spus, ba baieti, uite eu cum l-am facut pe om am gresit, mi-a scapat chestia asta cu imunitatea, si atuncea va rog pe voi doctorii sa imi dati o injectie ca sa-mi intarati imunitatea, nu exista asa ceva. Drept dovada ca toate aceste demersuri au fost facute din impunere politica. Singura stiinta care exista in aceasta lume este Iisus Hristos, singura si unica, nu exista alta stiinta.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Podcast cu Gojira  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/cd6lf1aWyi4?feature=shared&amp;amp;t=2058&#34;&gt;Minutul 34&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Manipularea principiului materiei și falsitatea sistemului medical</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_medicina_2/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_medicina_2/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;Totul pleacă de la cea mai mare manipulare a lumii, cea care s-a inoculat &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;principiul materiei&lt;/span&gt;, că totul este materie, și corpul este materie, și sufletul este materie, și spiritul este materie, și pe asta se bazează falsitatea sistemului medical la nivel mondial.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pentru că ei spun, corpul este susceptibil la &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;atacurile unor factori fizici și biologici din afară&lt;/span&gt;, adică i-au creat un dușman, și este fals. Că spune, medicina a găsit soluții, și știința a găsit soluții la orice, și nu este adevărat, uitați-vă în jurul vostru, sunt mai multe &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;boli mortale&lt;/span&gt; și mai mulți oameni care mor, ca niciodată, de &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;boli incurabile&lt;/span&gt;, păi simplul fapt că există boala degenerativă dovedește &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;slăbiciunea sistemului medical&lt;/span&gt;, pentru că nu-ți pui nicio întrebare. Cine sunt eu? Chiar există această boală?&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://youtu.be/zlo5oq8XMT8?feature=shared&#34;&gt;Dr. Călin Georgescu - Universitatea de Vest, iunie 2017 – Conferinta „A fi sau A avea”&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-și-fapte&#34;&gt;Dovezi și fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nanocipuri in Pepsi</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Deci daca te uiți pe etichetă [&amp;hellip;] sunt peste 38 de ingrediente. Deci cum poți să bei ceva cu peste 38 de ingrediente. Este imposibil. Deci aicia sigur&amp;hellip;este exact ceea ce vor ei să facă: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ți-au predat marfa de plastic, tot ce înseamnă nanocipuri și intră în tine ca într-un laptop&lt;/span&gt; &lt;br&gt;
Niculescu: Și dețin controlul. &lt;br&gt;
CG: Exact. Asta este piesa! Bravo. Piesa lor de rezistență în sistemul oligarhic este controlul, nu banii. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Călin Georgescu - PUTEREA EXEMPLULUI - Realități cu Niculescu #98  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/4da4mRPEng4?si=d7zl7rDXSgoVSLan&amp;amp;t=128&#34;&gt;Minutul 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Se comunica telepatic pe vremea lui Stefan cel Mare</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/telepatie/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/telepatie/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&amp;hellip;sunt lucruri care ne-au fost ascunse, legate de viață, legate de univers. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Vom funcționa foarte curând, nu prin telefoane, prin telepatie, exact cum funcționează plantele, păsările, animalele.&lt;/span&gt; Și este absolut firesc. Exact cum funcționa viața pe vremea lui Ștefan cel Mare&amp;hellip;trebuie să ne întoarcem la rădăcini. Asta a fost obiectivul meu permanent pe care l-am transmis poporului român.&amp;quot;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: Ediție Specială - Călin Georgescu - ROMÂNIA, ÎNCOTRO? - 17.04.2024 @ MonitorTV &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/live/CASQKA8iY-Q?si=n03nQL_0ZPhwSU5a&amp;amp;t=2943&#34;&gt;Minutul 49&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Apa nu e H2O, am fost dresați</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Oare apa este chiar H2O?&amp;hellip;așa cum am fost, hai să zic instruiți, ca să nu zic dresați, să credem? [&amp;hellip;] Eu vă spun că nu e așa.&lt;/span&gt; Acolo este informație. De-aia îți vin in PET de plastic: ca să nu mai fie informație. [&amp;hellip;] Că dacă ar fi ea așa cum a fost lăsată, ea îți dă informație și atuncea realizezi conștiința. Că nici conștiința nu are cum să vină dacă tu ești dresat să te duci la o cutie unde cineva îți vinde niște chestiuni de plastic. Tot ce este în supermarket este plastic. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://youtu.be/TOMcErkWalI?si=nFn5KB6VtH38IHwU&amp;amp;t=2269&#34;&gt;Minutul 37:50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Longevitatea in Insulele Marshall</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/longevitate/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/longevitate/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;În ultima mea misiune în insulele Marshall, [&amp;hellip;] Oamenii din acest paradis nu au știut că a existat al Doilea Război Mondial și nu știau că existau doctori. În medie, &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;oamenii de pe insulele Marshall trăiau 180-200 de ani, iar acum media de viață acolo este de 35-45 de ani.&lt;/span&gt;&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=ctwNUYShvL0&amp;amp;t=1964s&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Omul nu a ajuns pe Luna</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Domne stiti cum e? Zic unii a ajuns omul pe luna. Eu, nu, nu ca nu cred, sunt sigur ca nu a fost asa. Este o alta manipulare. Dar asta e alta tema. Domne aia &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;a fost o manipulare cu mersul omului pe luna&lt;/span&gt;, dar asta e alta poveste, drept dovada ca dupa ce au fost prin 70 nu a mai fost nimeni pe luna, adica brusc, domne nu am mai avut tehnica sa facem stii?. [&amp;hellip;] Da&amp;rsquo; auziti chestia asta cu mersul pe luna, adica a ajuns pe luna si n-a putut sa coboare 30cm din minte in inima. In sensul ca omul sta in minte si stand in minte el sta intr-o inchisoare, daca are sta in inima, ar fi altceva.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=TOMcErkWalI&#34;&gt;MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Petrolul se află în Orient, în Rusia și în România</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Călin Georgescu: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Petrolul in momentul ăsta se află în Orient, în Rusia și, culmea, în România.&lt;/span&gt; Aici este petrolul. &amp;hellip; Știți cât este OMV-ul? OMV-ul la vremea respectivă era cât o benzinărie Petrom de la Ploiești. Atâta valora OMV-ul. &lt;br&gt;
Gojira: La vremea respectivă, la ce vă referiți? &lt;br&gt;
Călin Georgescu: Atuncea când s-au dus tratativele de cumpărare a Petromului de către OMV. Atâta valora OMV-ul. Deci OMV-ul a venit cu acea poziție și pe care s-a schimbat astăzi în ce este ea.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Aproximativ Discutii ALEGERI 2024 cu Gojira, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=cd6lf1aWyi4&amp;amp;t=1060s&#34;&gt;Minutul 17:45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Piramide si centre de energie</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Lumea vrea sa vada si apoi sa creada. Vad si &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;piramidele egiptene care nu au fost inca folosite pentru ceea ce au fost create&lt;/span&gt;.
AP: Care sunt niste centre de energie extraordinar de puternice&amp;hellip;
CG: Exact, vad piramidele egiptene si nu au fost inca folosite, asa cum astazi daca il asezi pe unul in fata piramidelor, el spune ca nu sunt. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=H44CS5KVA8g&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
