<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Conspiratie on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/conspiratie/</link>
    <description>Recent content in Conspiratie on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/conspiratie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Despre Nationalismul Global si Miscarea Legionara</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;*&amp;ldquo;INT: Deci credeti ca acesta este motivul si anume frica, pentru care adevarul despre  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;miscarea legionara, caci despre ea este vorba, in aceasta Lege 217 se doreste ingropat&lt;/span&gt;, chiar si la 80 de ani de la asasinarea fondatorului sau. Frica sa fie oare singurul motiv pentru care se incearca ingroparea?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;CG: Frica, si, bineinteles, frica asa cum am spus. Frica si pierderea umanitatii, pierderea spiritului. Aici este atacul care se da, nu doar la nivelul Romaniei, ci la nivel mondial. &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;De aia spuneam ca in noul nationalism discutam de un patriotism la nivel mondial, de care este nevoie in aceste momente. Iar Miscarea legionara, atunci cand se va scrie istoria adevarata pentru ca nu s-a scris inca istoria adevarata, dar se va scrie, se va arata ca a fost cea mai puternica esenta si expresie de sanatate si de vointa proprie venita din poporul roman. A fost unica, ea n-a fost nici o copie, facuta cu nimeni si de la nimeni.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Indiferent ce s-ar spune si indiferent cat sa se mai scrie impotriva ei, asta este adevarul. Si chiar daca nu se stie inca acest lucru, as vrea sa le atrag atentia acestor pseudo istorici sau pseudo culti care se grabesc sa improaste cu noroi aceasta  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;expresie de sanatate cum spuneam, ca ea face parte din istoria poporului roman.&lt;/span&gt; Si manipularea care este astazi a fost si atunci, si chiar daca, conducatorul miscarii legionare, Corneliu Zelea Codreanu alaturi de aproape 17 mii de comandati, la vremea respectiva a fost inlaturat, ceea ce pe mine ma doare aceasta inlaturare, nu a miscat pe nimeni din ceilalti aflati in tara.  &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Pentru ca aceasta abnegatie a miscarii legionare, ne-a demonstrat un lucru pe care il vedem astazi. Nu a fost suficienta pentru crearea unui stat puternic si pentru transformarea unei populatii inca in popor&lt;/span&gt;.&amp;rdquo;*&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;MINUTUL 32&lt;/strong&gt;
&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-si-fapte&#34;&gt;Dovezi si fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nanocipuri in Pepsi</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Deci daca te uiți pe etichetă [&amp;hellip;] sunt peste 38 de ingrediente. Deci cum poți să bei ceva cu peste 38 de ingrediente. Este imposibil. Deci aicia sigur&amp;hellip;este exact ceea ce vor ei să facă: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ți-au predat marfa de plastic, tot ce înseamnă nanocipuri și intră în tine ca într-un laptop&lt;/span&gt; &lt;br&gt;
Niculescu: Și dețin controlul. &lt;br&gt;
CG: Exact. Asta este piesa! Bravo. Piesa lor de rezistență în sistemul oligarhic este controlul, nu banii. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Călin Georgescu - PUTEREA EXEMPLULUI - Realități cu Niculescu #98  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/4da4mRPEng4?si=d7zl7rDXSgoVSLan&amp;amp;t=128&#34;&gt;Minutul 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Omul nu a ajuns pe Luna</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Domne stiti cum e? Zic unii a ajuns omul pe luna. Eu, nu, nu ca nu cred, sunt sigur ca nu a fost asa. Este o alta manipulare. Dar asta e alta tema. Domne aia &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;a fost o manipulare cu mersul omului pe luna&lt;/span&gt;, dar asta e alta poveste, drept dovada ca dupa ce au fost prin 70 nu a mai fost nimeni pe luna, adica brusc, domne nu am mai avut tehnica sa facem stii?. [&amp;hellip;] Da&amp;rsquo; auziti chestia asta cu mersul pe luna, adica a ajuns pe luna si n-a putut sa coboare 30cm din minte in inima. In sensul ca omul sta in minte si stand in minte el sta intr-o inchisoare, daca are sta in inima, ar fi altceva.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=TOMcErkWalI&#34;&gt;MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Piramide si centre de energie</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Lumea vrea sa vada si apoi sa creada. Vad si &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;piramidele egiptene care nu au fost inca folosite pentru ceea ce au fost create&lt;/span&gt;.
AP: Care sunt niste centre de energie extraordinar de puternice&amp;hellip;
CG: Exact, vad piramidele egiptene si nu au fost inca folosite, asa cum astazi daca il asezi pe unul in fata piramidelor, el spune ca nu sunt. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=H44CS5KVA8g&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
