<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Conspiratie on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/conspiratie/</link>
    <description>Recent content in Conspiratie on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/conspiratie/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Despre Nationalismul Global si Miscarea Legionara</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_anationalism/</guid>
      <description>&lt;h3 id=&#34;declaratie&#34;&gt;Declaratie&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;_&amp;ldquo;În noul naționalism vorbim de un patriotism la nivel mondial, de care e nevoie în aceste momente. Iar &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;mișcarea legionară&lt;/span&gt; atunci când se va scrie istoria adevărată, pentru că nu s-a scris încă istoria adevărată, dar se va scrie, se va arăta că &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;a fost cea mai puternică esență și expresie de sănătate și de voință proprie venită din poporul român&lt;/span&gt;. A fost unică. Nu a fost nicio copie făcută de nimeni, indiferent de ce s-a spus și indiferent de ce se va spune împotriva ei.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Și chiar dacă nu se știe încă acest lucru, vreau să le atrag atenția acestor pseudo istorici și pseudo culți care se grăbesc să împroaște cu noroi această expresie de sănătate, ea face parte din istoria poporului român. Și manipularea de azi a fost atunci.&amp;rdquo;_&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;sursa&#34;&gt;Sursa&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.facebook.com/GoguPuiu49/videos/3153666288043581/&#34;&gt;Live cu dr. Călin Georgescu: A supraviețui identitar&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
&lt;h3 id=&#34;dovezi-si-fapte&#34;&gt;Dovezi si fapte&lt;/h3&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nanocipuri in Pepsi</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/nanocipuri/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Deci daca te uiți pe etichetă [&amp;hellip;] sunt peste 38 de ingrediente. Deci cum poți să bei ceva cu peste 38 de ingrediente. Este imposibil. Deci aicia sigur&amp;hellip;este exact ceea ce vor ei să facă: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;ți-au predat marfa de plastic, tot ce înseamnă nanocipuri și intră în tine ca într-un laptop&lt;/span&gt; &lt;br&gt;
Niculescu: Și dețin controlul. &lt;br&gt;
CG: Exact. Asta este piesa! Bravo. Piesa lor de rezistență în sistemul oligarhic este controlul, nu banii. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;
&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;:  Călin Georgescu - PUTEREA EXEMPLULUI - Realități cu Niculescu #98  &lt;a href=&#34;https://youtu.be/4da4mRPEng4?si=d7zl7rDXSgoVSLan&amp;amp;t=128&#34;&gt;Minutul 2&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre Piramide si centre de energie</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/a1_piramide/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;CG: Lumea vrea sa vada si apoi sa creada. Vad si &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;piramidele egiptene care nu au fost inca folosite pentru ceea ce au fost create&lt;/span&gt;.
AP: Care sunt niste centre de energie extraordinar de puternice&amp;hellip;
CG: Exact, vad piramidele egiptene si nu au fost inca folosite, asa cum astazi daca il asezi pe unul in fata piramidelor, el spune ca nu sunt. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=H44CS5KVA8g&#34;&gt;THE SPIRITUAL AND SOCIAL DEFENDER OF ROMANIA - CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Omul nu a ajuns pe Luna</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/1_luna/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;em&gt;&amp;ldquo;Domne stiti cum e? Zic unii a ajuns omul pe luna. Eu, nu, nu ca nu cred, sunt sigur ca nu a fost asa. Este o alta manipulare. Dar asta e alta tema. Domne aia &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;a fost o manipulare cu mersul omului pe luna&lt;/span&gt;, dar asta e alta poveste, drept dovada ca dupa ce au fost prin 70 nu a mai fost nimeni pe luna, adica brusc, domne nu am mai avut tehnica sa facem stii?. [&amp;hellip;] Da&amp;rsquo; auziti chestia asta cu mersul pe luna, adica a ajuns pe luna si n-a putut sa coboare 30cm din minte in inima. In sensul ca omul sta in minte si stand in minte el sta intr-o inchisoare, daca are sta in inima, ar fi altceva.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Sursa&lt;/strong&gt;: &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=TOMcErkWalI&#34;&gt;MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
