<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/">
  <channel>
    <title>Incoerenta on Ce a zis Georgescu?</title>
    <link>http://192.168.1.137:1313/tags/incoerenta/</link>
    <description>Recent content in Incoerenta on Ce a zis Georgescu?</description>
    <generator>Hugo -- 0.139.2</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://192.168.1.137:1313/tags/incoerenta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Apa nu e H2O, am fost dresați</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/apa-h2o/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;quot;&lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Oare apa este chiar H2O?&amp;hellip;așa cum am fost, hai să zic instruiți, ca să nu zic dresați, să credem? [&amp;hellip;] Eu vă spun că nu e așa.&lt;/span&gt; Acolo este informație. De-aia îți vin in PET de plastic: ca să nu mai fie informație. [&amp;hellip;] Că dacă ar fi ea așa cum a fost lăsată, ea îți dă informație și atuncea realizezi conștiința. Că nici conștiința nu are cum să vină dacă tu ești dresat să te duci la o cutie unde cineva îți vinde niște chestiuni de plastic. Tot ce este în supermarket este plastic. &amp;ldquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Context&lt;/strong&gt;: MANUAL OF USE OF THE ROMANIAN SOUL, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://youtu.be/TOMcErkWalI?si=nFn5KB6VtH38IHwU&amp;amp;t=2269&#34;&gt;Minutul 37:50&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Petrolul se află în Orient, în Rusia și în România</title>
      <link>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://192.168.1.137:1313/posts/petrol/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Declaratie&lt;/strong&gt;:
&lt;em&gt;&amp;ldquo;Călin Georgescu: &lt;span class=&#34;emphasis&#34;&gt;Petrolul in momentul ăsta se află în Orient, în Rusia și, culmea, în România.&lt;/span&gt; Aici este petrolul. &amp;hellip; Știți cât este OMV-ul? OMV-ul la vremea respectivă era cât o benzinărie Petrom de la Ploiești. Atâta valora OMV-ul. &lt;br&gt;
Gojira: La vremea respectivă, la ce vă referiți? &lt;br&gt;
Călin Georgescu: Atuncea când s-au dus tratativele de cumpărare a Petromului de către OMV. Atâta valora OMV-ul. Deci OMV-ul a venit cu acea poziție și pe care s-a schimbat astăzi în ce este ea.&amp;rdquo;&lt;/em&gt;
&lt;br&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Context&lt;/strong&gt;:  Aproximativ Discutii ALEGERI 2024 cu Gojira, Guest CĂLIN GEORGESCU &lt;a href=&#34;https://www.youtube.com/watch?v=cd6lf1aWyi4&amp;amp;t=1060s&#34;&gt;Minutul 17:45&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
